Title: Titre
Date: 2017-12-31
Authors: Hugo Trentesaux
Summary: Short version for index and feeds
Status: draft


Category: Python
Tags: pelican, publishing
Slug: my-super-post
Modified: 2017-12-31


## Écologie

- Solutions locales pour un désordre global, documentaire de Coline S
- site des AMAP []

## Démocratie

documentaire "démocratie" de datagueule []

## Économie

Stupid Economics
Eureka
The production of Money

